# lab_cli

Laboratorio de CLI

### Listas não ordenadas
- Cadastro de conta com Google
    - Captura de avatar a partir do login ou registro com google

### Usando um task list, marcando tarefa como completada ou não  

- [X] Cadastro de conta com Google
- [ ] Cadastro de conta com Google

### Lista ordenada
1. Listagem ordenada 